\begin{titlepage}

	\noindent%\fbox{%
	\begin{minipage}[c]{2.5 cm}
		\includegraphics[width=2.5 cm]{inc/mai-logo.eps}
	\end{minipage}
	% }
	\hfill
	% \fbox{%
	\begin{minipage}[c]{15.5 cm}
	\begin{small}
	\begin{center}
		\textbf{\noindent%
			МИНИСТЕРСТВО ОБРАЗОВАНИЯ И НАУКИ РОССИЙСКОЙ ФЕДЕРАЦИИ\\
			ФЕДЕРАЛЬНОЕ ГОСУДАРСТВЕННОЕ БЮДЖЕТНОЕ ОБРАЗОВАТЕЛЬНОЕ\\
	 		УЧРЕЖДЕНИЕ ВЫСШЕГО ОБРАЗОВАНИЯ\\
			<<МОСКОВСКИЙ АВИАЦИОННЫЙ ИНСТИТУТ
		}\\
		(национальный исследовательский университет)>>
	\end{center}
	\end{small}
	\end{minipage}
	% }

\vspace{0.5 cm}
\hrule
\vspace{1.5 cm}

\begin{center}

\large Институт №3 Системы управления,\\информатика и электроэнергетика

\vspace{0.2 cm}

Кафедра 307 Технология приборостроения

\vspace{1 cm}

Пояснительная записка к курсовому проекту

\vspace{1 cm}

По дисциплине: ``Автоматизация производства авиационных приборов''

\vspace{1 cm}

На тему: ``Разработка виртуального прибора, реализующего проверку вхождения точки в область, ограниченную окружностью, в среде LabVIEW''

\end{center}

\vspace{4.5 cm}

\begin{table}[h]
	\begin{flushright}
		\begin{tabular}{@{}p{5 cm}p{7 cm}r@{}}
								&			 & Выполнил:		\\[0.5 cm]
		Студент гр. М3О-113М 	& \begin{minipage}{7 cm}
                \hspace*{0.5cm}
                \begin{minipage}[t][1.1cm]{6cm}
                    \vskip\SigTransformY
                    \hspace*{\SigTransformX}
                    \SigPicture
                \end{minipage}
                \vskip-0.3cm
                \makebox[\textwidth]{\hrulefill} % create dotted line
                \vspace*{-0.5cm}
            \end{minipage} & Т. Л. Майзенберг	\\[0.5 cm]
								&			 & Принял:			\\[0.5 cm]
								& \hrulefill & М. Л. Сокольский
		\end{tabular}
	\end{flushright}
\end{table}

\vfill

\begin{center}
	Москва \the\year
\end{center}

\thispagestyle{empty}

\end{titlepage}
